【拋磚引玉】加速派發一萬蚊

政府呢次出招綁一萬蚊同黑警撥款係財政預算
深水埗廢老聽到有一萬蚊幾鬼開心（詳情睇下有線）
好多基層甚至淺黃都係咁諗，依加反對即係係佢銀包拎走一萬蚊，財政預算=一萬蚊
因為政府企係道德高地用基層民意夾鳩議員
民主派點投都死，少數派又呃到9月選票

係唔可以贊成同反對底下，拆解方法只有一個，提出反建議，打民意戰

加快派發一萬蚊，比政府企係更加高嘅道德高地
議員提議案/建議，要求政府係一兩個月內派發一萬蚊，真正急市民所急 ，筆錢可以係已經批左嘅抗疫基金出
到時政府同少數派嘅論述即時瓦解，試想像下少數派俾人問支唔支持市民提早收錢，唔洗等到下年
深水埗廢老又開心，話早應該係咁啦， 4000蚊都等左咁耐，又9up 話等住果一萬買口罩
由係基層銀包拎走一萬蚊變成加快塞錢落錢佢袋
9月嘅選票就唔洗擔心
議員應該由呢一刻起唔好再提咩黑警撥款，要用建制Tone直接話會反對派錢派咁慢財政預算，大力支持加速派錢！！

拋磚引玉，想研究下議事規則有冇得提出議案，先過財政預算表決

仲可以提埋免申請，要降低行政費之類
誠哥都可以係一個月內派到錢啦，政府唔通要一年？

推!!

睇完幫手推下

呢個方法絕對好過就咁贊成或者反對

反對完
之後出post話支持

學民建聯

依加邊個民主派話反對派一萬蚊

推